萬樂珠可樂有問題嗎？

請問發夢見到萬樂珠，可樂，會有問題嗎？？